[集思廣益] 有外國文宣想幫手 將真相傳到中國

喺reddit收到個pm，內容大概指話有班熱心嘅外國人想幫手喺大陸做文宣，俾人知多啲關於喺大陸網絡裡面俾人過濾隱藏咗嘅事實，包括香港示威活動更全面嘅真相，原文如下：

Hi there, I am an American with a group of people who are looking to help the protesters of Hong Kong. We are thinking of helping you guys create anti-propaganda to spread in mainland China to help them be aware of what's going on in HK. We also want to raise awareness where you're getting censored online, and overall provide support for you guys. Is there anyway we can help? We have a few talented programmers, artists, and abled individuals looking to spread awareness.

有冇啲乜可以搵佢哋幫手？

幫推

推

推，真係小心d，係大陸隨時被人溶咗都唔知咩事。